[HKU] Common core 揀乜好？

想請問各位巴打絲打
選哪個course易高gpa
謝謝！🙏🏻

就算有都未必讀到

請問有建議的嗎？

push